如果聽朝仲係8號波 WFH班友係咪要照常番工？

大家安安定定留喺屋企繼續番工
做個好奴工